防暴要求患心臟病婆婆出示醫生紙 然後指罵：你攞著成疊醫生紙出嚟做乜撚嘢呀

防暴要求患心臟病婆婆出示醫生紙 然後指罵：你攞著成疊醫生紙出嚟做乜撚嘢呀

多名防暴警察於旺角不停呼喝在場市民「收皮」，又大叫「過嚟」以挑釁市民，期間更突然指罵一位婆婆。該名婆婆表示自己患有心臟病，希望防暴警察不要恐嚇她，但防暴警察卻要求婆婆出示醫生紙；而婆婆拿出醫生紙後，防暴警察又用粗言穢語侮辱婆婆，指「你攞著成疊醫生紙出嚟做乜撚嘢呀」。

欺善怕惡

香港警察冇野叻
打學生同恰老人家就最叻

隻四眼狗個失敗者咁既樣
唔怪得要鬧阿婆攞番d自信心

個藍牌係？

HKI T2-4
pm 2lc

有無人睇到

on9仔有樣睇

推
人渣都不如

Cls

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

黑社會

根本琴日係㕵角果班全部係人渣中既人渣
下次可唔可以轉場開花

婆婆小心身體

又恰阿婆，都唔係第一次

正一食屎狗

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

#finest in Asia

勇武打唔過、又成日俾大傻屌
心理唔平衡下咪搵弱者出氣囉（eg老、弱、婦、孺、傷殘、智障）

班毅進仔弱智都唔係第一日既事

拎証明都屌

呢個一定要投訴

個藍牌廢既
有個獨立號碼,第時上庭都叫法庭有能力查得到
依家得個西紙代碼,今日呢隻狗做一號位,聽日第二隻狗做一號位
班狗話可以查紀錄搵返,搵十年都搵唔到紀錄?
印尼果個女記者律師信問17次都唔肯答

成班無腦
不對他人懷惡意呢句
由佢班垃圾講出黎仲撚嘔心

個單我覺得係特登唔交人,就算冇number其實隻狗都俾人影哂大頭

黑警死全家

痴撚線 完全控制唔到自己 有撚病

究竟要幾廢先恰鳩阿婆攞存在感

推

上國際

成班思覺失調

雪楓突擊隊/野戰八連

推
要俾班有病嘅藍屍死廢老睇
啲狗唔撚理你嫁
藍屍死廢老

鬧阿婆會威d？
一陣阿婆真係暈鳩左又要你老闆幫你兜
又咩咩咩警方對阿婆作出警告 阿婆應該要離開咁啊？

防暴今次講得無錯，幫唔到手之餘分分鐘成人別人的負累。

班極端恐怖分子心班唔平衡，欺善怕惡

on9到

韓國文宣呀！連登網軍開工！

ar婆都恰

隻四眼龜豬撚到
真人肯定好撚自卑

真

真
好撚豬
自尊心作祟咁撚樣

地底泥不如

重有捉 女仔，都好拿手，剩係721走人，事實證明一切

衰過黑社會

你以為轉左場, MK果班唔會過去「增援」?

咁咪成條team charge囉。

阿江蛇話唔會搵唔到㗎嘛。

琴日個班係港島哥布林

仆你個街

完全睇得出喺生命無受威脅嘅情況之下, 拎支椒出黎噴係想泄憤

最好成個狗隊都坐監添
不過,首先假設法庭仲有用,每隻狗既編號冇得改
法庭有權力要求公開9527係邊隻狗
但依家HKIT2-4 pm2lc,法庭根本冇得查
班狗紀錄混亂,分唔清邊個打邊個,呢樣野係唔會俾法庭告

婆婆有兩手準備 唔錯
如果唔係有醫生紙嘅話
黑警會連阿婆都打

呀婆都恰真係仆街黎

根本嗌翻佢哋誓言出嚟係最挑機嘅撚狗

剩係識叫人走, 走去邊呀? 你一係就宣佈封鎖成個旺角, 但又唔係, 係度拎支胡椒出黎兇尻人, 咁係咩類型嘅專業行動? 好明顯就唔係驅散只係純粹挑釁市民

呢堆社會垃圾正仆街

尋日好似有兩班, 一班港島, 一班九龍
一班好似叫HK1
另一班丘品個記者好似話係九龍區

打過最癲應該係陶輝同佢老死莊定賢

HKI T2-4
pm 2lc

仲有另一類曱甴
就係由細到大被人bully慣
一有少少權就巴屎閉去補償心理
片入面隻曱甴未當差前肯定係死毒撚

想點撚樣...

仲有gay佬鍾雅倫

恐怖份子專恰阿婆

今日罵一個呀婆
呀婆就會係佢朋友圈發大佢
仲日講夜講

話曬人地美軍出身
可能被人玩開屎眼

垃圾到, 著撚晒full gear 同埋攞齊武器蝦學生同老人家最撚叻

仆街警狗真係畜牲

無撚野呀嘛

黑社會都唔會蝦阿婆啦
仲衰過黑社會呀

一晚時間就全部人渣畜牧重新浮上面，手足唔好齋睇，要將所有惡行狂share, 你班狗點做公關都無用。

Popo啲Logic去左邊

社會垃圾 黑社會

叫曱甴已經太仁慈，呢班只係曱甴屎喳！

呢班狗真係大仆街，死全家啦

黑警有賊唔捉，原來走哂去打學生蝦阿婆

DLLM 死曱甴

真係仆街黎

真係希望你長命百歲 到你老咗卑人咁屌

張牌有閪用咩
隨時出動時是但拎一張掛係身
根本得佢地個警員編號先係跟身份
果張行動編號可能連
佢地自己都背唔到自己叫咩

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

成班平時生活無位發洩，要靠做狗先可以大聲啲講嘢

香港比班咁既人執法
然後法律界又周圍同人講要尊重法治

屌佢老母痴撚線

如果個阿婆真係比佢嚇到心臟病發 係咪都唔會有後果

垃圾黑警 過街老鼠

等如有地方著火
d人打爆d門窗逃生
但比人屌話要愛護公物

笑撚死,戴眼鏡隻狗
返去網吧打機啦屌

有邊區既人渣唔係人渣？

twitter開去
加埋文雅版同足本英文字幕畀世界睇

鬧住阿婆黎呃ot

垃圾

旺角打劫
d防暴狗便衣狗即刻唔見哂

黑警好波

見細隻就郁，見大隻就縮..

pusj

真係笑撚死

你同班黑警欺善怕惡有咩分別

叫阿婆拎又嫌三嫌死
鬼唔望啲狗心臟病發猝死

諗起以前嗰啲冇裝備得支警棍嘅濕鳩警察畀人打到仆街個樣就覺得好笑

有警棍又打輸

胡椒噴霧胡椒水又打輸

外賣防暴裝又畀人撳住嚟打

係要開槍先贏到對方

懦夫 垃撚圾

人哋市民接受你邀請隻揪有冇咗聲影

賤撚格

屌佢老母
有精神病就入青山啦

ON9狗有樣睇

香港係黑警大撚晒

up

要推比多d人知

真係日本皇軍都無咁賤格

push

大撚晒咩屌

香港警賊真係好冇禮貌

專業錄用?

真係十足十黑社會 拎住支棍講下粗口幾撚惡

爛仔都唔恰阿婆啦, 屌你老母

生滋狗

皇軍

養埋成班黑社會搞亂香港

因為政權垃圾囉。拎咁多醫生紙都出黎反

拎去餵狗

警察痴撚線

又要叫人拎 拎咗又問做乜拎
佢老人痴呆定精神分裂?

死黑警，白咭你就有！

係你喇矮仔 出黎

持牌爛仔

人渣，阿婆都蝦

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

最叻幫藍絲廢佬奶屎眼

白痴仔 精神分裂

關你撚事

Push

婆婆要小心啊

你班仆街真喺死全家

唔好拎狗同人比

外國警察: 對付持槍重犯
香港popo: 恰老人家, 偷可樂飲, 小學雞式鬧市民, 無面見人, 插贓嫁禍, 橫行霸道, 見乜鬧乜

隻四眼龜揸住支野9撚屎屎咁

呀婆

啲毅進仔咁低EQ
遲下可能要加埋啲#@&%_-落張咭黎度

on999

岩啦，再屌得大力d，等全世界都見到，等全世界再熱返

人格分裂

根本呢d先要 share 比廢老睇

快d send俾屋企d廢老睇

死黑警

曬冷完點知你真係有5條煙對付無賴梗係要隨身攜帶

p

cls

壓低把聲都遮唔住嗰陣MK味
狗隊請part time 仔都搵個正常啲吖 一睇就知係欺善怕惡
夠膽屌市民 見到黑社會就sorry大佬扮死狗奶鞋底嗰啲

香港黑警 繼續失控

點解d記者唔會係4點大話會即時播片比班仆街睇

dllm黑警真係唔配做人

呢班仆街

無呀婆咁勇, 就冇呢單野,

你咁想幫手下次 企係呀婆前面叫佢唔好咁勇囉,

希望係到時唔好驚到瀨屎

政府醫院不嬲畀一本嘢啲老人家夾埋成堆booking紙㗎啦。

屌你老母
你全家老左都會俾人咁對待呀 賤種

不對他人懷惡意

CLS

Shitest in Asia

正仆街

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推reddit twitter

思覺失調

真係有醫生紙佢又鬧 其實D毅進仔想點
搵下Twitter有無現成推 推下先

連阿婆都蝦
他朝君體也相同

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

大家有無留意佢嘅"收皮"係回應咩？

以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，

mon po狗 你自己嘅宣誓詞呀

On9架
佢地人渣就唔去打柒佢地而去避佢地?

企到咁前，腎上腺素會飆升。

lm

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

pish

有無方法正式投訴？最好全世界都知交左上去果隻

另外借po一問，點解之前有位食tg過身既銀髮手足咁少人提

垃圾食屎狗

푸시

drücken

失控黑警掹槍瞄準手無寸鐵既婆婆頭部

警甴違規違法唔跟安全守則手指勾住眼鏡黎瞄準人

白衫刻意拆左膊頭個官階隱藏身份

尖沙咀和理非阿婆被警犬扑爆頭

尖沙咀冷血警甴推阿婆落地

[轉貼] Take actions on supporting Taiwan for joining WHO

[轉貼] 聯署要求世衛總幹事譚德塞辭職
Call for the resignation of Tedros Adhanom Ghebreyesus, WHO Director General

呢啲叫男人？

只係著左制服既畜牲狗